eSports應唔應該係奧運出現?

趁世界賽問下~
eSports應唔應該係奧運出現?

應該
唔應該
順便加啲原因

做奧運項目就要絕對公平=可玩性零

電競自成一角 根本唔需要奧運
電競壽命咁短 唔適合喺奧運出現
講到尾都係遊戲商想靠奧運夾硬延長遊戲壽命黎賺大錢姐

打機就係打機
運動就係運動
你夾硬話打機係運動
下埸只有比人恥笑

奧運4年1次又要訓練選手
要如何保證或一隻game可以十幾年都唔轉？
同埋keep住有人玩？

雖然我反對
但根據好多數據 越黎越多人睇esports都唔睇正常運動
按嚟個勢不出10年 奧運會執粒

.............

憨鳩真係無名睇

項少龍？

你個勢點樣預測出嚟？
Source?

我唔想睇到d毒L喺運動場上玩Esport

可能我講大左 佢冇講話10年內奧運會收檔
但絕對有可能發生
佢係ted talk黎 所以佢啲data來源我都唔係太清楚

最近世界賽唸起 所以不斷唸
但唸極都只有反面論點

有冇多啲正面支持eSports嘅論點

不要讓他負皮下去
我想要正面論點

奧運四年一次
得返三屈就收皮了

agger!!!!
所以為防收檔 要加eSports入去
有冇其他正面回應

奧運係其中一個作用去推廣不同嘅運動
如果esport加埋入去
姐係推廣啲人去打機

事實上下一屆亞運已經確定有eSports

所以我一直認為呢個決定on9
呢個決定似係為左增加收視先做嘅
但係留意翻
其他運動有既定嘅規則同埋玩法
但係esport有好多唔同game可以玩 e.g. LOL CSGO
訓練一team人都要時間
你點可以肯定末來幾年呢隻game仲會唔heat仲多唔多人玩？如果隻game唔再heat不被納入咁啲人咪白白浪費左幾年？

仲有一個問題，何謂運動？點解打機都可以被介定為運動？

利申：唔鍾意esports, 有睇足球籃球桌球，大部分奧運項目，LOL worlds

我覺得只有田徑係真正合乎運動標準：鬥大力鬥跑得快鬥跳得高etc
鬥一個可以客觀量度既野
其他只可以叫運動競技項目
應該自己搞比賽
如果你用運動量多少定義係咪運動
桌球射擊golf都唔係運動
如果你問我esport係咪運動
我會話佢係競技項目

不如咁講，當射擊都可以入奧運，咁點解esport同捉棋唔可以？

可以，不過選手要坐係單車機上面
維持一個速率，再同時打機

大家都係競技成份高，而esport更講求團隊合作，唔係好應該列入奧運咩？
當然，我並唔覺得esport，桌球，射擊，捉棋係運動。

睇住班人打機
你睇埋我嗰份

咁應該會越黎越多毒撚